警告各界人士，兒登只有MK和毒撚，搞事嗰個係高登

唔好再屈9兒登
兒登D人淨係鍾意傾倚天

我地係gay 點會亂搞事

兒登D人on9小學雞最多
羅37仲叫人用英文介紹
係咪想俾人睇到香港青少年幾7

高登>膠登>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>兒登

咩呀，敏敏不知幾正呀
搞事嗰啲係高登咋嘛

child登淨係識打飛機同問番號，搞事嘅係高登

高登仔就真係講得出做得到
連BK同鄉土都有人上前線
連登仔：網上鍵盤軍師